{
    "Dashboard": "总览",
    "Search": "搜索",
    "Transactions": "交易",
    "Assets": "资产",
    "Markets": "市场",
    "Accounts": "账户",
    "Fees": "手续费",
    "Governance": "治理",
    "Committee": "理事会",
    "Witnesses": "见证人",
    "Workers": "预算项目",
    "Voting": "投票",
    "Proxies": "代理人",
    "Home": "首页",
    "General": "通用",
    "Balances": "余额",
    "Authorities": "授权",
    "Created assets": "已创建资产",
    "Active proposals": "活动提案",
    "Referral": "推荐人",
    "Proxy": "投票代理人",
    "Committee member": "理事会成员",
    "Smart coins": "智能货币",
    "User issued assets": "用户发行的资产",


    "Account Information": "账户信息",
    "Name": "名字",
    "Referrer": "推荐人",
    "Registrar": "注册人",
    "Voting as": "Voting as",
    "Account statistics": "账户统计数据",
    "Balance": "余额",
    "Lifetime fees paid": "生命周期费用支付",
    "Total operations": "所有的操作",
    "Statistics": "数据",
    "Asset balances": "资产余额",
    "Asset": "资产",
    "Vesting balances": "待解冻余额",
    "Owner keys": "资金密钥",
    "Threshold": "阈值",
    "Active keys": "账户密钥",
    "Memo key": "备注密钥",
    "Issued Assets": "已发行资产",
    "Currently active proposals": "当前活动提案",
    "Supporting with my vote": "使用投票支持",
    "Type": "类型",
    "Account": "账户",
    "Total votes": "总投票数",
    "referred accounts": "推荐人账户",
    "Committee member data": "理事会成员数据",
    "Committee member account": "理事会成员账户",
    "Committee member ID": "理事会成员ID",
    "Votes": "投票",
    "Witness data": "见证人数据",
    "Witness account": "见证人账户",
    "Witness ID": "见证人ID",
    "Full account history": "账户完整历史历史",
    "Click here for a CSV account exporter": "点击此处进行CSV账户导出",
    "Operation": "操作",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Block": "区块",

    "Rich list": "富豪榜",
    "Amount": "数量",

    "Volume": "成交量",
    "Accumulated fees": "累计费用",
    "Holders": "持有人",
    "Dynamic asset properties": "动态资产属性",
    "Bit-Asset properties": "智能货币属性",
    "Additional asset information": "附加资产信息",
    "Description": "说明",
    "Max supply": "最大供应量",
    "Issuer": "发行人",
    "Precision": "精度",
    "Fee pool": "费用池",
    "Current supply": "当前供应量",
    "Confidential supply": "隐私供应量",
    "Active markets": "活跃市场",
    "Price": "价格",
    "Top holders": "头部持有人",
    "Full description": "完整说明",

    "24H VOLUME IN BTS": "24小时成交量：BTS",
    "24H VOLUME": "24小时成交量",
    "24H VOLUME IN USD": "24小时成交量：USD",
    "24H VOLUME IN CNY": "24小时成交量IN：CNY",
    "24H MARKET CAP": "24小时市值",
    "24H MARKET CAP IN BTS": "24小时市值：BTS",
    "24H MARKET CAP IN USD": "24小时市值：USD",
    "24H MARKET CAP IN CNY": "24小时市值：CNY",
    "volume": "成交量",
    "Supply": "供给量",
    "Market cap": "市值",

    "Blocks": "区块",
    "Block Number": "区块编号",
    "Block": "区块",
    "Previous": "上一个",
    "Date and time": "日期和时间",
    "Witness": "见证人",
    "Witness signature": "见证人签名",
    "Transactions in block": "区块内的交易",
    "Operations in block": "区块内的操作",
    "Transactions raw data": "交易原始数据",

    "Biggest network blocks": "最大网络交易",
    "Date": "数据",
    "Transactions": "交易",
    "Operations": "操作",

    "Committee members": "理事会成员",
    "Current active committee members": "当前活跃理事会成员",
    "Position": "位置",
    "Standby committee members": "备用理事会成员",

    "BLOCK NUMBER": "区块高度",
    "NEW USERS": "新用户",
    "BTS MARKET CAP": "BTS市值",
    "BTS/BTC VOLUME": "BTS/BTC交易量",
    "WITNESSES": "见证人",
    "COMMITTEE": "理事会",

    "Fees": "费用",
    "Fee schedule": "费用清单",
    "Basic": "基本费用",
    "Premium": "额外费用",
    "Price per KB": "每KB价格",

    "Objects": "对象",
    "Exploring object": "对象详情",
    "Object type": "对象类型",
    "Object raw data": "对象原始数据",

    "Exploring operation ID": "操作ID详情",
    "Fee": "费用",
    "Operation in transaction": "交易内的操作",
    "Transaction in block": "区块内的交易",
    "Virtual operation": "虚拟操作",
    "Operation time": "操作时间",
    "Transaction": "交易",
    "Summary": "总计",
    "Raw operation": "原始操作数据",

    "Proxies": "代理人",
    "Top proxies": "头部代理人",
    "Power": "影响力",
    "Followers": "关注者",

    "Search": "搜索",
    "Search block": "搜索区块",
    "Search by block by inserting block number. No commas, no dots, just pure numbers.": "插入区块编号进行搜索. 仅纯数字输入，不是半角的逗号和句号.",
    "Sample input": "示例输入",
    "Block number": "区块高度",
    "Search account": "搜索账户",
    "Looking for an account? Start typing the first letters of it's name and let the auto complete feature help you find the exact account name string.": "在寻找一个账户？尝试打入这个账户的首字母，自动填充功能会帮你找到准确的账户名称.",
    "Account name or ID": "账户名字或者ID",
    "Search object": "搜索对象",
    "In order to search for an object you need to insert an ID (assets are 1.3.X, accounts 1.2.X, etc.).": "为了搜索目标，您需要插入一个具有正确的对象格式的ID。",
    "HERE": "这儿",
    "Object ID": "对象ID",
    "Search asset": "搜索资产",
    "Looking for a SmartCoin or UIA? Start typing the first letters of it's name and let the auto complete feature help you find the exact asset name string.": "在寻找SmartCoin或者UIA? 尝试打入这个账户的首字母，自动填充功能会帮你找到准确的资产名称.",
    "Asset name or ID": "资产名字或者id",
    "Search transaction hash": "搜索交易哈希",
    "If you have a transaction hash, please paste it here to get transaction information.": "如果你有交易哈希值，请粘贴在此处获取交易信息.",
    "Transaction ID": "交易ID",

    "Biggest transactions": "最大交易",

    "Hash": "哈希",
    "Date": "日期",

    "hours": "小时",
    "hour": "小时",

    "Voting report": "投票报告",

    "Active witnesses": "活跃见证人",
    "Missed": "丢失的",
    "Last confirmed block": "最新确认区块",

    "Current workers": "当前预算项目",
    "Worker": "预算项目",
    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Daily pay": "每日支付",
    "Votes for": "投票给",
    "Funded": "拨款给",

    "CURRENT PRICE": "当前价格",
    "LAST ASK": "最新卖价",
    "LAST BID": "最新买价",
    "VOLUME": "成交量",
    "24 HS % CHANGE": "24小时变化率",
    "Price chart": "价格图",
    "Order book": "交易委托账本",
    "Sell orders": "卖单",
    "Price": "价格",
    "Total": "总共",
    "Buy orders": "买单",
    "Grouped order book": "交易委托账本分组",
    "Sell orders groups": "卖单组",
    "Buy orders groups": "买单组",
    "Min": "最小值",
    "Max": "最大值",

    "Most active markets": "最活跃市场",
    "Pair": "匹配",

    "COPYRIGHT": "版权",

    "general": {
        "SUPPLY": "供应量",
        "VOLUME": "成交量"
    },

    "Loading": "正在加载中 ",
    "No witness candidates found": "没有找到候选见证人",
    "No committee candidates found": "没有找到候选理事会成员",
    "No worker proposals found": "没有找到预算项目提案",
    "No proxies found": "没有找到代理人",
    "No operations found": "没有找到操作",
    "An error occurred during loading": "加载过程中发生一个错误"
}
